速剪髮型屋 戴口罩剪頭髮客人被剪掉口罩橡筋後大發雷霆

元朗一間日式單剪髮型屋因肺炎而在門口張貼告示聲稱「戴住口罩都剪得！」以招來客人。但髮型師未知係咪分唔到橡筋同頭髮，竟然錯手將口罩橡筋剪掉，口罩即時脫落。68歲男客人破口大罵後更報警求助，出手想搶掉剪刀意圖以牙還牙。一名男途人見狀立即制服暴徒，但警員三十分鐘後仍然未見蹤影，途人散去。

二零二零年三月十一日

樓主今日煮咩食

口罩橡筋

搵唔到汁，定係我真心左

中式牛柳&豉油雞

送番個口罩比佢唔得?
條友戴n95?

講明戴住口罩都剪得

無話會唔剪爛

駁唔到

屌原來開左係體育台